總結831香港事件〈蕭若元：蕭氏新聞台〉

講重點啦屌你老母，18分鐘邊撚個得閒睇啊

你仲得閒到撲入黎留D廢言啦屌你老母

一起底原來post咁撚多燒山啲片，仲要得小貓幾隻咁討論
都係不推文回覆了